睇下你地所做既好事，白車都走唔到

搞到連白車都走唔到
地點係九龍灣淘大
唔好講用直昇機
直昇機點停係民居?

唔反對罷工
個人意願唔返好支持
但唔好影響人地想返工個d
有d公司會炒人
人地都要生活，生活條件好難搵工
你地咁玩法，全港醫院罷工就仆得街啦

收皮啦屌你老母

屌你老母on9仔

係林鄭既錯 話我地做乜9

問林鄭

比林鄭睇
佢造成既

好似樓主咁做人都仆街啦。

片都冇就話走唔到，你收皮啦

返屋企屌你阿媽啦仆街

on9仔唔洗理
負皮上一負

唔影響人論

玩咩呀玩 ,依家講玩呀 有咩同林鄭講啦

因為交通問題返唔到一日就俾人炒你都幾廢

公司見倒今日咁既情況都炒人？
全公司都返唔倒公炒哂全公司？

躝啦屌你老母

你咁撚好笑既？唔怪政府搞到咁，怪示威者？

如果真係用直昇機係唔需要停喺民居 上空就ok

咁大條馬路直昇機停唔到？
有冇玩過gta

炒你係因為你無腦，唔係無返工，7頭

咁多次示威堵路，只有警察唔開路俾救護車

起底
完
BLOCK

樓主要BOT-777傳送門？

屌你老母 收嗲啦柒頭

罷一日就無左份工 咁罷唔罷都無乜分別
你係有料既驚乜比公司炒你

你要返工，都唔好岀黎影響到想罷工個批人

交通情況令到你返唔到工，你都唔想
你能力都控制唔到
你公司因為咁而炒你，係你公司仆街
仲留係度做乜？

推

催淚彈都可以係民居射 點解直升機唔可以係民居停

條友分化撚。

Blame the victims

哦 所以呢？

空氣罷工

起拒啦，正仆街

大家體諒下樓主
樓主老母係722個晚
比幾廿個白衣人輪姦
打左成晚電話都冇警察到

負評
上一頁
完。

五毛已入戶
負評block埋上一頁

恭喜你呀，示威左咁多個月，終於有第一單救護車受阻比你捉到添

拒老母都係

正確態度

又係cctvb啲送唔到大肚車去醫院...noted without thanks

負評-封鎖-上一頁
完

樓豬喺支那落嚟幾耐?

Ask Carrie Lam

你好on 9，完。

老闆: 想當年我咪又一個人做曬

收皮啦 民主就係少數服從多數架啦 咁唔撚滿意咪上大陸住囉

林鄭今日都講

光復香港
時代革命

你識條鐵咩

你去搵林鄭算帳啦

屌你老母

負皮係比你嘅

we r not a background ar
we are striking ar

好老實，唔返一日工就俾人炒咁唔重要
好快都俾人炒架啦

躝啦仆街

你份咩垃圾工 咁易比人抄

請善用起底功能

平時直昇機點幫行山客就點救

請大家完全封鎖開POST條賤種,同支那5毛狗無野好講

哦

搞清楚個因果關係先衝出黎好無？

政治唔關你事

好可惜你係小部分人

膠都費事比

睇下黑警同政府做既好事！

起底,屌你老母有一半都係狗公post,
食撚屎啦你,係咪架白車延誤送院醫你個弱智仔

返大陸住啦屌你老母。香港就快變同大陸一樣，祝你全家重病入院，做手術中途俾醫生屈你加公同毒打。個仔就食大頭奶奶食到死。

樓主弱智都冇得醫架啦

屌巴士佬 一排都係巴士

每次八號風球返唔到工都要炒一堆人

係政府一手造成
你再看下柒婆今日既嘴臉

含撚啦屌你老母

前幾日就鳩po隻貓扮黃大仙
今日又黎玩救護
正宗戇鳩當有趣

收皮啦 咪開post駁屌喇

收爹啦 on9仔 覺得自己好撚醒啊？

問淋病

收皮啦五毛

我就唔信冇讓路

樓主靜啦屌你老母

ON9
燒到自己就吠
移民支那做狗啦

翻少日都炒
間公司咁撚閪
重幫佢打工？

收皮啦！

仆你個死臭街 你收9皮啦仆街

唔知點同你講
你有你道理
但我地一時之間唔控制得咁多
要怪就怪林鄭怪中共啦

問林奠

唔好問示威者 問林鄭

如果咁樣都炒鳩人
唔該個港豬都諗下仲返唔返份工啦

啲口吻同頭先廢老同肥師奶一樣 好嘔心

仲講唔影響人論

白車佬做咩唔罷工

送給你的一番話。
唔使兩頭望，我係講緊你。

（手動轉貼）

不停強調自己都「承認」個社會有問題，所以都「唔介意」有人去爭取，但「總之」要「理性」同「唔好攪亂」香港，「影響」到「其他人」（其實即係佢自己）的人，其實都是自私到無輪的人。

因為佢地嘅潛台詞其實係：大家爭取到的話，佢「不介意」共享成果，但過程中自己唔打算付出。

唔好意思，呢個完全完整地唔會係自己友嘅說詞。
睇多啲post學下點出post先啦。

是撚但啦, 香港已死, 唔係咩叫攬炒

呢D狗公一早應該炒喇

我代林鄭同大家道歉 阻住你地返工唔好意思

我就真係唔信無讓路

到目前為止 淨係覺得唔應該剪交通燈
好易搞出人命

你老母講到冇交通警咁，呀SORRY，香港得返黑社會同政治走狗打人龜，又要班細路指揮埋交通呀屌你，你去啦咁

又係呢啲開post駁屌嘅賤種

爛啦屌你老母
連登仔唔受呢套架

仆街咪撚分化 依家姑娘同你講：醫院唔落閘 唔似班狗 唔罷工 發夢傷左睇醫生唔篤灰！！！ #八月五日三罷

有咩叫佢搵政府，我地只係小市民

係公司瞓埋咪唔洗驚遲到

屌你老母臭閪

示威者從來無阻過白車/消防
你都係收收皮先

屌你老母啦三毛

開不推文啊

癱瘓醫療先work a,政府無得唔回應，反正而家公院都係蝗用

返唔到一日工就會俾人炒 證明你根本唔重要

問林鄭啦，所有野都係佢逼出㴝嫁
到依家都係唔理呀，屌你

唔影響不如唔好罷

政府搞到咁, 罷工不合作, 咁都炒, 邊個問題

你係咪冇睇過二百萬人遊行個次啲人讓路?
得張圖就係到看圖作故仔
如果真係救護手足一定會讓
btw完全封鎖 玩單機啦三毛地底泥

希望樓主好好了解事件始末，搞清楚林鄭先係罪魁禍首
如果樓主清楚始末，仍有此想法，大可以收收皮
咪撚諗住食人血饅頭

送中嘅時候你想有工返都難

（手動轉貼）
[身邊大量呢類人，彷如活在平行時空］

不停強調自己都「承認」個社會有問題，所以都「唔介意」有人去爭取，但「總之」要「理性」同「唔好攪亂」香港，「影響」到「其他人」（其實即係佢自己）的人，其實都是自私到無倫的人。

因為佢地嘅潛台詞其實係：大家爭取到的話，佢不「介意」共享成果，但過程中自己唔打算付出。

呢d post 一睇就知五毛打手
Po完覆都唔覆

政府問題

唔問特首，問示威者做咩?
你訓撚醒未呀

聽日又會有phone in 話影響大肚婆之後爛產架喇，文宣組早少少ready 啦

影張咁既相就上黎9up?